## PL
Projekt ten został wykonany jako oceniany projekt w ramach kursu z algorytmów genetycznych, otrzymując ocenę 5/5. Głównym celem projektu było rozwiązanie problemu optymalizacji cen zniżkowych w kontekście dochodu, zakładając znajomość funkcji popytu oraz dostępnej ilości produktów w magazynie. W projekcie wykorzystano algorytmy genetyczne do znalezienia najlepszych kombinacji cen, które maksymalizują dochód przy uwzględnieniu określonych ograniczeń. Zadanie to wymagało zrozumienia interakcji między cenami a popytem, a także umiejętności zastosowania algorytmów genetycznych w praktyce. Projekt został napisany w języku polskim, z uwagi na to, że zajęcia odbywały się w tym języku. Otrzymana maksymalna ocena świadczy o wysokim poziomie wykonania projektu i zrozumienia tematu przez 

## EN
This project was undertaken as a graded assignment for a genetic algorithms course, earning a perfect score of 5/5. The main objective of the project was to solve the optimization problem of discount pricing relative to income, assuming knowledge of the demand function and the available quantity of products in storage. Genetic algorithms were employed to find the best combinations of prices that maximize income while considering specified constraints. This task required an understanding of the interaction between prices and demand, as well as the application of genetic algorithms in practice. The project was written in Polish, reflecting the language of the course. The top score indicates a high level of execution and a thorough grasp of the subject matter by the author.